唔知係咪飲得太多齋啡，個胃成日都覺得頂住頂住

之前都冇乜事
但唔知點解呢1個月成日都覺得個胃頂住頂住同想反冐

Ps 每日大約2-3杯

胃岩

你忍忍口好啲，一係飲啲de caffeine嘅

Cancer